幫手推上國際 ，警方屈人地

推呀